唔想睇到困獸鬥呀！

聽日再黎過啦，我唔信佢日日都停飛！！
入面既手足根本唔夠物資, 琴日先痛完我會受唔住